究竟示威者衝警察可唔可以使用武力

有個問題想問下你地覺得警方用武力制止示威者衝擊有冇問題？
我唔係覺得示威者衝呢個行為有問題
只不過有一點唔明點解好似好多示威者衝完之後你應覺得警方唔應該使用武力去阻止示威者衝擊
因為我嘅諗法係如果示威者沖嘅話咁係警察嘅立場嚟睇佢哋的確係要阻止示威者衝擊？

唔好誤會我唔係話警方冇做錯到
好多片段都睇到佢哋過分使用武力
呢一點絕對係警方嘅錯

我預咗會好多負評不過負評完之後可唔可以留返言討論返你地嘅觀點

利申：有喺澳洲遊行返送中

「因為我嘅諗法係如果示威者沖嘅話咁係警察嘅立場嚟睇佢哋的確係要阻止示威者衝擊？」
你解釋下先

咁示威者衝先咁警察係有責任去阻止示威者衝擊立法會？